[hello!project討論區#25］一江春水大阪流

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 尾形春水 羽賀朱音 橫山玲奈 佐藤優樹 加賀楓 飯窪春菜

牧野真莉愛 野中美希 譜久村聖 小田櫻 石田亞佑美 森戶知沙希

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 宮本佳林 高木紗友希 梁川奈奈美 段原瑠瑠 金澤朋子 植村あかり

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

新沼希空 山岸理子 谷本安美 小野田紗栞 岸本ゆめの

小片リサ 小野瑞步 淺倉樹樹 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台

ハロ！ステ

星期三20:00更新

アブカミ

星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

我都唔記得自己買咩

第一條Link演唱會Good黎

知麻醬個topic hea到 用呢度

個牌係咪係朗豪坊間野整？

諗住620正經小小

平均返

傻鳩唔撚係以為ban鳩左你 我搵唔到post啊 係日本都等1001可悲

就係買到第二條link

好呀 買
你放棄左演唱會GOODS啦？

抽左野未

你唔睇19？

angerme個牌靚wo 第一眼以為係iphone殼，咁正

去整返個

救世牧效應

上下電視都好 呢排好似上多左電視

春菜巴停反禾maria未

稱救世牧都反

係咪因爲多左成員做左成人...

關事咩 都係食住20週年上姐

唔知今年有無紅白上

6/30 天使香港live 送花
夾嘅麻煩填一填吖

我轉頭入左錢比花舖先

上紅白唱a u happy,聽到D人黑人問號

今晚早d訓 食飯2場錢唔好 又有戲院直播 肥肥啦 點會紅白除非可以紅白直播
唔開同話換唔撚到一樣on9

上紅白一定係唱LM同21

唔係話上就上既 20周年又點 對電視台冇價值

True

帶唔到收視 咪自己比錢電視台求上節目
但糞公司點會呀

20週糞公咪打下人情牌 上下咁 話比人知未死啊

糞公司有人情牌就唔會搞到今時今日咁啦

屌 我琴晚夢見秋元康

放心 某會員推人氣好勁 一定帶到收視 其他人收下皮

你唔FF 知麻 而家FF秋元康

real大叔的愛

點都有d掛 話晒舊國民級20週年比少少面都有可能

琴晚佢摸我隻手
對住我微笑 笑到心都寒埋

我覺得自己好似一隻狗仔比主人摸緊咁

分析下 你果時係0 秋元係1

都算係有talking point既
其實可能人地想請既係松岡

屌你咁講大機會 松岡係幾紅
碟係救世牧 上節目係松岡

背景係akb果d小劇場 公演中
坐左喺sofa大枱
燈光係藍色

公開處刑

松岡會失控

好好笑佢一失控 身邊d人呆左

有次乃團表演 松岡做mc 淨係講mm無提過乃團

邊個請佢咁on9

冇時間

我去日本剩係會排晒時間睇演唱會

恆指跌過800點了...
一疊一疊握手券冇了...

我同麻醬既時間冇了....

匿名巴係咪睇今日果場？
有當日劵

冇架啦 鬼叫兩條撚樣彈出彈入

剩係今日買幾張武道館神席都得
1張最多咪20萬yen

唉又要努力打工

唔洗 我廢青唔做野

所以咪話你有錢仔 唔洗返工又有錢玩
窮人世界要返工

聽日場春水仲未滿

老細

畢業場都唔滿？

又冇一張機票 慢慢等返家鄉 坐到2046

離題太遠 都係傾返早安

你又有買咩？

頭先㩒去買愛理，八卦睇下春水，仲有空位

應該會睇 係twitter 問緊

一向有揸一兩隻 不過仲有閒錢玩 咪放下先

冇人氣正常

陰公...我剩係知今日有券

你又飛去睇愛理呀？

近期改左去玩月供 之前果d等佢有賺先走 冇所謂唔係唔等得

加油匿巴

有冇去問門口黃牛？

最Worst都有即日 入去感受下 橫掂去到唔好Side
可以見到早安既機會

今日入去可能有特別野睇 聽日正常咪又係畢業

即日企最後wo

我都冇睇了 擺番一年半載

幾舊水..番到黎香港食個放題都唔見左啦！
去到唔係唔睇埋麻？

同早安身處同一空間喎！ 入去聽歌同玩打Call都抵！

唔知啊

冇人放票咩?

錢可以再揾過 幾舊水番一工都有啦！
睇演唱會既機會唔係咁易撞到！

上呀！匿巴！

今晚riho會唔會出黎

Reina

我都好期待
19實有野玩
好驚宣佈野

有 未應

一定唔會入返早安放心

佢講現場黃牛
有冇行埋去問下？

我驚有人畢業

邊個同你講

一定唔會，要宣布都一定等聽日過左先宣布

你驚咩 都唔會知麻架啦

好難講

百式巴今朝都有問你有冇問現場黃牛

正常都係某弱智會員想果個

麻 秋Con北海道場仲未出現

有人就廿五歲魔咒

1600開賣即日劵 洗唔洗我幫你買

慢慢啦 勁多未出

如果夾到時間睇麻地元 11月諗住去北海道
如果夾唔到就11月照衝大阪 但今次得一日NHK 或者 一日浪
但剩係睇一日兩場Con邊夠皮

5點前冇先買

佢地話Officially冇依個界限

你信唔信

唔係信啊 佢早宣佈仲好買機票 排堂都知點排

你地鐘意有線定藍芽耳機？

信左

我好易比佢地呃

麻話佢未錫過 我都信架

藍芽都有分有冇線

買貴既就有線
做運動就藍芽

琴日拎左男友個bose玩
覺得好似差咁d

我唔係好識耳機野 等其他巴絲答

今晚好似可能有純純

其實我都唔識

唔會掛

baby_li0111久々😜頑張ります

純純twitter

春水都幾慘，無c位，節目比人搶鏡，名又印錯，前一晚仲要咁多og出黎，無人知你畢業呀

有都唔奇 今日好睇了

點解冇龜

玩咁大

龜真退圈

我用開dap聽歌 所以會揀有線

我麻又贏
抵啦25豬

個別握手券
6/24 名前 -セット -組 -チェキ

平均価格順
佐藤優樹 平均2,506円（39件）
譜久村聖 平均2,329円（43件）
牧野真莉愛 平均2,279円（40件）
森戸知沙希 平均2,077円（22件）
石田亜佑美 平均1,622円（67件）
小田さくら 平均1,274円（53件）
野中美希 平均1,243円（30件）
生田衣梨奈 平均1,125円（23件）
横山玲奈 平均1,096円（26件）
加賀楓 平均1,033円（28件）
飯窪春菜 平均*786円（60件）
羽賀朱音 平均*569円（52件）

個別握手券
6/30 名前 -セット -組 -チェキ

平均価格順
佐藤優樹 平均2,362円（21件）
譜久村聖 平均2,241円（25件）
森戸知沙希 平均2,207円（13件）
牧野真莉愛 平均1,974円（23件）
小田さくら 平均1,423円（21件）
石田亜佑美 平均1,362円（36件）
野中美希 平均1,337円（20件）
横山玲奈 平均1,257円（21件）
生田衣梨奈 平均1,105円（10件）
加賀楓 平均1,020円（10件）
飯窪春菜 平均*793円（14件）
羽賀朱音 平均*524円（26件）

今日係咩日子？點解咁多og？

救世牧

救世牧同知差唔多人氣
聖長期有勁多死忠

你係咪會自己換線？

今日係早安武道館演唱會

食少個拉麵就可以握豬豬，仲有剩

20週尾場唔而家出唔通聽日 以某會員低人氣wfc 聽日出都得架

咁多og
其實係countdown第二部

我知呀
但係點解今日會咁多og
又唔係出道日

好抵有得握又唔貴 窮人福音

推佢都幾好，唔洗同人爭
但其實我真心覺得豬豬幾可愛（個樣）

塊面咁大 個樣同琳琳有咩分別

最重要唔洗爭 知麻果d打晒交都唔掂

我麻果個終極炒價黎

咁如果好運 可以買一堆cd再放番握手券搵錢

有人氣又知大把人要

好運 唔中咪仆街慘過炒股

一隻碟1080yen
其實抽中大部分成員都唔會蝕 最多原價

又係買咗2/F南

可愛過琳琳好多

我琴日先見到 2/F南有人放

咁你仲輸咁多張握手卷

Twitter定現場黃牛？

中晒豬豬派都無人要

自己入去屌下佢都抵啦

麻既8秒鐘好貴 要$150蚊
姐係佢時薪係... $67500

身價幾高

無錢 啲fd係會換線 我就仲用緊淘寶野 cp值都算高 不過如果係幾百蚊貨就唔建議換線 不如比多啲錢買個新耳機好過

見得閒又笑鳩開post條on9先 係日本唔撚出聲等1001咁撚得閒都有
冇地方去啊 定唔識plan

麻番一個鐘工 = 大半香港人半年人工（仲未計比家用，當零開支）

唔知賣出一件goods有幾錢，會唔會55分

巴打唔好咁啦
佢都無再講d咩
早安一家親呀

冇記錯就20-30% 好耐以前聽台灣既節目講 （等巴絲改正）果陣Hp過左去台灣搞組合麻

Twitter 6500

歡迎去上個post

幾錢

要令朱音唔鹽自己就要諗計講啲佢有興趣嘅野

都okay啦

點解唔問下現場黃牛既？ 定係今日冇人現場賣飛

講do 真係唔知佢鍾意咩

認真如果成堆og出黎有賺 雖然位唔好

多過CD好多

Hi g music, kudo is my fd

我好驚30號你地會打交

咁肥應該鍾意食野

屌g music

打咩 已經冇打人好耐 小學比人收心養性左

所以握手會著成身果個成員既 個人精品 佢服務都會好d

希望有

無追晒上個po其實

依個係咪幾好笑？ 岩岩忽然諗到

冇我30號免費比你玩握_會

唔洗特登追啦 冇咩野睇

希望riho出黎

可唔可以用 握

屌 好勁 勁過我幫你合知麻醬

獨佔我豬

請 你對你豬有咩感覺

你又岩？

我有巨根，互握？

抱唔抱得起25豬呀？

ok 琴日先有hehe比人偷拍

圖呢

好q多靚女 痴線

勉強抱得起幾秒，睇吓係抓舉定挺舉

穩住唔好出事唔想新聞見到你

屌我諗畫面係你舉燒乳豬

禾豬巧得意 俾佢講多幾句獨白

有個長腿 有波 仲要靚

守住邪念

係好多靚飯 如果唔係我做乜埋去吹水

上呀 埋去Yo下啦 問佢推邊個？

如果佢問你推邊個 你就答 其實我想推倒你

可能係佢抱起你

求教學

我覺得25豬可以公主抱到知醬

Yo女要教學架咩
咪行埋去 Hi, yo, 然後brabrabra

匿名巴聽日睇住

一定得 上次合宿咪抱起過知

D 女飯都濕晒身

記得拎傘 可能會產生到異地情緣

我冇睇過既

想樹熊抱知醬

如果聽日又黎震過又大鳩件事

屌佢咪落
雖然本身都預咗佢落

睇第一版啦 我放晒中字

落雨咪好 D女飯短裙仔 好易滴濕

你有幾個中國fans

靚唔靚？

之前mm hk 後面件大陸飯似少少do(比do肥少少) 但推聖

等我公主抱隻豬

抽選麻

麻腳照要

睇黎你真係好鍾意25豬 快d去推高25豬個價佢

收左定點

好想要依個牌 有冇現場巴睇下黃牛黨放幾錢？

唔識收

我係twitter原價收咗張隻豬握手卷

以為你收左 A4幾好J 玲音生日FC張A4

No

我有知 櫻 橫山 加加加

我個重任係咪要比你接手 日日搵圖放圖好燒網絡

你推邊位多係mm

最尾果張 最尾一秒係麻對眼既樣黎 然後下一秒就會縮

知 生田

射左 準備上music station

即刻望其他地方

希望有啦

好似有張生田抽選 我返去睇睇先 如果有要唔要收

依張相冇佢縮果下
張圖最尾隻眼移動果下先係對眼果秒

我唔收的 我放25豬比你

速報 麻醬公仔牌炒到上3000yen

但係好正

一本寫真

咁留下啦 橫掂有生田飯送過野比我 一係送都得

king

我覺係糞公司吊高黎賣多 唔係人地唔搵佢

糞公司會係咁ON9麻
Music Station好似係比人封殺左
有46／48 就冇早安

同場會好大對比

係咪台下既掌聲

屌你好撚興奮

係twitter回響

屌搞到我都想去睇

高位睇到台ok啊 咁咪感受下陣型舞

影落去好遠但睇落去冇咁遠

我好似定到你位

你係到？

ip咁唔洗check

你坐邊

係

咁都撞到

相認

南西

咩列

第一對相認了

聽日先認啦 都就開場

好

真。ヲタずラブ

今晚酒店相認

隔離坐咗個春菜飯

男定女

男

仲係佢放飛比我

幫我恥笑佢推呢d低人氣

唔識日文啦屌你

唔識日文係唔洗屌我架

都好近呀 個view唔錯 6500抵到爛

匿巴玩得開心d 記住企跳全程
等你今晚report

發達啦

好葡萄呀玩得開心啲

唔通係真命天子

你都就飛去玩握手會啦

點解你唔順便睇依場con？

麻抽生寫

好在冇抽 咁大隻字寫住尾形

冇咁多假，之前三月去hina fes用咗好多

秋con諗唔諗住衝?

現場好似話好多女飯 早安唔通真係有出頭天？

啲男飯過晒46緊係多女飯

可唔可以推返個時間表望一望

以前早安完全有段時間冇女飯架
果陣堅毒

依家咁多女飯 變左冇咁毒

有麻do幫手吸女飯

暫定 未加晒場

好多女飯都係麻飯
原來今日有拳工做opening

最大機會係12月大阪con

點解麻醬會有溝既 乜原來佢有波架咩

我都諗緊11定12大阪

不如北海道11 大阪12 衝盡佢
中間夾d握手

應該同櫻差唔多

櫻有c wor? (喺面前睇過大半對）

應該最盡衝到12月大阪咋
今年1、3月衝完黎緊6、9月又衝，另外9月去個旅行，冇咁多假

衝12囉 到時撞你

入唔入fan club買飛好

我多數等黃牛出埋位先買

你叫朋友幫你買？

要搵代購了，朋友到時離開日本了

差唔多啦 麻呢年幾有肉左 打橫睇就明

我驚趕唔到寄黎香港

個肥妹谷胸
好攬到

通常con前3-5日收到，都fit好我

聖麻櫻嘅共通點

寄酒店

野中都唔細
胸圍影響唱功

回下帶先

到底有無og出左？

追死人咩 推得咁快
好羡慕巴打睇現場

og有冇

do冇影響啊

朋子へそ解封

應該唔會畢業啦 宮崎

暫時乜都未有

話唔定根本就無

全部都係我地ff出黎

春菜今晚食咩？諗緊買餸返屋企煮定食意粉好

食丼飯 我冇煮飯呢個選擇

自己煮會煩 不過你有人同你食咩都得啦

好
撚
正

咁簡短既喂 長report呢？

不嬲都話早安好撚正

其實係咪冇OG

應該冇

簡而精 mm係正架啦 唔洗講咁多

乜都冇
得春水solo
我即刻喊咗
之後整首呢Are u happy 去破壞氣氛

自己食

咁意粉咩都唔洗煩

成員表演點？ 臭麻有冇沙聲？

點解會吹到有og出現嫁當初

因為上次有 聽日未必冇

屌好好笑 喊緊 呢首問你Are you happy

笑咗

係咪Bravo尾？

全部把聲都好正 好似冇事咁
知好似又進化左一個level

我唔知道個名要問MM。

邊方面？

今次係咪第一次衝早安CON？

All 表情 唱歌
冇錯係第一次
電話冇電一陣先講

知醬世界第一
好快有第二次

好開心 睇到你打字都Feel到你睇得好開心
早安！早安！早安！

好想見麻醬呀

去囉

有排都未秋con

我仲期待有riho

聽日去戲院睇洗唔洗拎紙巾呢

比女飯

你諗住邊場去

有女飯先講啦 咁易有咩

11 12 大阪 北海道

1123果場

幾錢好似好少咁

120
可以免費加大，我無加到

預計囉 睇佢會唔會出兩日NHK 同北海道幾時再決定

我都要望望我個Schedule
如果有重要野行唔開就玩完

我大阪果轉 係台灣走到 應該可以去 係差買飛 機票隨時都得

NHK?
對眼神場

係啊 nhk

我果面學餐食意粉同你呢份差唔多60搞掂

NHK 一定要去一次
去左番唔到轉頭 連最後果行都睇到表情

前面果D位不得了 成員都成日講睇得好清楚D毒撚樣 搞到佢地好緊張

知一樣都無賣晒

我之後跟下大神們點買飛 機票隨時屌落去都得

麻有個動作應該係就咁完
但係佢加左舔嘴同抹咀ge動作
即刻昇華咗成件事

反省會加長版 佢地都幾認真
石田屌到Maria喊
麻醬食花生

好耐之前睇過

麻醬既表演係比較特別
你有冇追住邊個成員睇

啱啱上twitter都有人講起 邊首

淫麻

唔肯定有冇人貼過

個PATPAT好多肉 好有彈性

咁遠好難追

喺早安努力真係好重要

春水首solo唱得幾好

下次試下衝細場 另一番體會 瘋狂對眼
但實冇大場氣氛咁好

我第一次睇早安CON感想係 佢地跳舞比我想像中齊

咁睇又真係有啲色氣

好想煎佢PATPAT兩巴

無聊上網搵到

經過左今場
已經知道自己係唔會跟住一齊跳嗰啲

放唔開？

唔一齊跳 但跟住舉棒同打CALL咪得
好玩好多架喎

不得了

橫山自己睇左都話睇落有D似大人

同我印象中嘅橫山有啲唔同

唔得 接受唔到自己咁
Fing 下棒個d就得

我都Fing棒跟住一齊舉 做下手部動作炸
例如有時會頭頂轉下圈咁
全身一齊跳我都唔得

因為如果睇細場呢 成員見到你唔HIGH呢 就未必會再想望你

睇過band未
跳到傻

日本1：0
野菜有冇睇老公踢
或者跟埋去俄羅斯 幫老公出火

真係好睇你旁邊坐咩人 會一齊叫既係會放得開d
頭先坐我四圍果唔會嗌call 有d全程坐

佢講緊D舞蹈動作？
應該唔係普通JUMP

are you happy 應該要跟住跳啦

睇mm都做地藏

你放唔放得開？
如果隔離果D會一齊玩 氣氛會好好多
之前有個大叔成枝木咁企成場 成員見到佢唔知會有咩感受

睇開有啲artist都會叫全場跳埋啲古怪野
不過大家都受落所以冇咩問題

又

其實咁先好玩
睇LIVE意義就係投入現場氣氛

諗起就想大叫 麻Chan～～～～～～～～～～～～～

社畜左一日而家去入花籃錢了

最後一次了...
佢以前係Takahashi ai wota

冇以後了 希望佢唔係Wota卒

好多地藏 可能多女去

唔知日本出唔出到線呢

上次睇c3場有人玩手機

又岩喎 d女好少好high
所以細場佢地鐘意坐最後多
有好多微飯係著便服

佢地好驚d大叔係咁跳

早安喺後台一齊睇緊呀

Family席唔企得嘛

RIJ好玩了
好多痴線mk

好想跳呀 好想聽wota雄叫

1:1 日本byebye

あやちょバースデーイベント
2018年08月01日（水）
山野ホール
1回目 開場 16:15 開演 17:00
2回目 開場 18:45 開演 19:30

女飯一半半
頭先我左右都係打call大神 好大壓力
下面有2個女飯笑一笑之後有大叫個d
但係我左邊個2個打call大神再左邊個2個女仔一面嫌棄
問都係因為佢哋係大汗大叔
我左邊嗰個臭到好似幾日冇沖涼冇洗頭咁

一齊打call好好玩
我覺得佢地好可愛 可以令現場氣氛好d

有品果d會開場前瘋狂噴止汗同用濕紙巾

你有冇用棒跟住玩手部動作

未買 搵唔到喺邊買

熒光棒好重要 冇棒我會變呆企

官方goods咪有得買

就係應該有得賣
但唔知點解我見唔到
聽日再睇下

聽日排隊買啦

上2ch d狼叫晒救命 話好多女
然後勁多地藏

其實係咪好事呢
姐係多左微飯或者新飯

唔再只係wota小圈子

Donki 咪有kingblade luminace 大閃光之類買囉

問佢 我果日都睇唔到 直接同個staff講
然後佢拎左枝比我

Balance 啲好

以前全男wota呢
好多女唔敢衝現場..

依家情況改善緊 所以多左好多女同非wota大叔
我見都好多後生仔女（非毒撚樣） 入去睇 便服的

同扭蛋加加加 知 橫山 櫻

25豬

以我今日目測而家情況係好多女 好多大叔 好少後生男

都有唔少男仔wo
Btw知我去又唔搵我 得我一個on99咁 日文又唔識

麻日替好正

係一齊彈下彈下 我都有彈

多女咪正

聽日睇唔睇埋？

依家心情點

黎得當然睇埋

我以為你走左

冇乜野
聽日我應該會喊到

好正
玩得開心d

你有冇跟住用棒做動作？

咁快興奮完啦？

扭蛋櫻出唔出

你個次神席點同
我仲要半山頂
我見好多人帶望遠鏡

你冇抽咩

我有 但周圍都無咩反應 搞到我都唔敢太大動作

無

抽la 500yen/1

成班地藏得你有做動作 咁成員咪一定會見到你

希望你聽日有痴線佬喺旁邊 咁就可以完全放開

麻知
冇腳毛

賣飛比我個個好pro 但係真係好臭

正係想要櫻 無抽蛋運不了

用望遠鏡都可能見到既

你2/f family席？

阿叔黎

Stand黎

有冇同佢傾計 問佢推邊個
得果次比人聊都因為我未開場就點燈

隔離果個問我推邊個

野中更新 真係講世界杯

痴線 佢屋企人去左睇現場
野中都係有錢人

有時真係唔明點解啲呀叔可以臭到咁

歸國子女 緊有錢

LIHKG H!P台 天使香港Live送花啦～
有興趣夾份嘅請填一填下面張form 我會再聯絡你

日本2:1

麻醬世界第一！

柴崎

玩挑釁
你咁留意我嘅 你幫我plan囉
好想見到我出聲?

野菜番去吸乾佢

とざまさん 有記得MC內容

又要世界大戰

同埋1001係咁岩去到hello shop諗住問知麻巴野
點知搶到你想要嘅1001 點似你日日睇住個mon想做1001 別妒忌

睇唔撚到

正常而家係冇#454

cls點解會記得

正常完晒先吸啦 一間踢唔到

私は音楽が好きなんですよ〜、いつかアンジュルムを卒業したあとも音楽関係のこともやれてたらいいなって思うんです！今は。

なので、作詞作曲、やってみたいなーって

なにか楽器ができるわけでもなく、楽譜の書き読みができるわけでもないのですが、今はひたすら思いついた詩とかメロディをメモしていって、いつかの時に役に立てたらいいなって思って、始めてます

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
花音作詞 かっさ作曲

得你睇唔到 我睇到呀嘛

又想玩挑釁又扮睇唔到留言
咁好心就咪出聲 以為自己好有存在感

唔想睇咪ban 輕鬆架

有啲人速記好勁 或者記憶力特別好
再唔係就用法寶

好多人去考英檢果d背題目出黎

都係廢理 趙block 慢慢繼續追我post 啦

我淨係你地兩個都好無謂

好多repo都話麻lam lam脷好エロシー

咁佢EQ低到咁我都無計
又話唔再上post之後又出現返
然後狂挑釁以為自己好突出
春菜有咁嘅fans真係慘 仲要狂踩佢又老又冇身材

明唔明最傻鳩係 係旅行緊都要on99等1001 睇下幾咁弱智
追你post 咪又係淨係開post傻鳩 有種改撚晒版頭d野佢 一大部份我打出黎
你 傻系黎姐

佢16開始エロ勁左好多

小船木力抗泡菜

點解泡菜會上呢個節目 兒童向黎

我麻... 點解你會咁架

有人見到松岡茉優今日都有去

哇momoland

唔除褲露胸睇唔慣

想問下當初係邊個挑釁先

除啦！ 快d除呀！

Mayu 有呀

船木對腳有無佢地一半

石田綁雙馬尾 d人話遠睇以為reina番左黎

我冇挑釁過佢 都係正常咁講下野
如果佢話我天真可愛我完全唔會覺得嬲
比人讚點會嬲 我真係想知點解

其實張相..船木已經企左起身

傻鳩開下post自我感覺良好咁好笑 日日等1001啦傻仔
唔撚係每個post你開正傻鳩啊 我好撚想追鳩你d post啊

係人都知你乜水啦 唔用正身上水 邊有好似你啲毒撚咁日日mon 住 比人搶到1001就嬲嬲豬 省啲啦 我去日本邊有時間mon 你估個個都係你 咁岩1001就比你嬲嬲豬 慘到

哇 你地睇下do個ig
即時果度 佢隻手做緊咩.. 快睇！

其實真係好想講句 先撩者賤 唔關eq事 佢之後處理嘅態度如何係後話 難道我eq高又由其他人笑9我 點講都講唔過啦下話

屌 笑咗

我就最公道既 其實成件事係誤會黎姐

橫絲講左句佢頭像好天真可愛
橫絲可能唔知佢會嬲

然後春菜巴真係好嬲

所以咪搞成咁

貼link比你地睇
都話佢比人開發左 習慣成自然

但我完全冇撩佢嘅意思喎 就算我真係唔岩我可以同佢講對唔住 但佢個態度你覺得岩哂 我唔岩佢唔開心可以直接同我講 洗乜同我講收皮啦之後block我

話男仔天真可愛就好似話女仔高大威猛 邊會覺得對方係讚緊自己

咁春菜巴的確有權嬲既

咁橫絲本身都未必想無啦啦攻擊春菜巴
可能只係咁岩踩中左地雷

所以成件事係個誤會黎姐

其實我係話佢個公仔可愛

人人唔同既
咁的確可以嬲既

但你話我天真可愛我會諗係咪姐係讚我kawaii?

咁唔嬲都嬲左 咁咪當大家唔岩傾 做唔到朋友咪算囉 咁唔係可以點

當愛回家又好開心速遞又好，都係誤會黎姐，大家上黎貼吓圖吹下水講吓女咪算囉

哈哈 都話似架啦

唔慣俾男役打j

生田強咀橫山？？？
又換畫

仆街佢個表情好似真係幫緊人打j咁
可能佢平時幫人打都係咁

再問 射得未呀？

利申 我真係唔知春巴之前個icon係點 講者無心聽者有意 有時你係唔知自己有踩地雷 個問題係你會點處理 你嗰陣踩完地雷有無利申返係話佢隻公仔可愛先

佢都鬧左我 我可以點 我咪話咁佢要個本春菜寫真點
Block左我又睇唔到我打嘅野又唔知我幾時去 點交收
點知佢越鬧越勁

仆街我諗起thisav常駐嗰個廣告

原來你都係一頭狼

有咩好講 我個icon係幾星期換我都算 成個月有多可能唔只 仲記住
搵機會講鳩我囉 同果時我都係講緊邊個靚仔 我幾時會話人柒
個個都比我話高大靚仔架啦

冇上thisav好耐 自從鐘意左早安 j都唔打了 個人又健康d 皮膚都好左tim呀！

真架

愛會像頭餓狼嘴巴似極甜
假使走近玩玩牠兇相便呈現

無啦啦開鳩我開 痴撚線

究竟你之前個icon係咪

邊有可能唔打j
比麻撩左幾下 想喺演唱會即時露出啦

TVB：一日最衰都係你，如果唔係你會搞到而家咁

冇自爆 真身ig 唔比放 大家鍾意hp咪follow 如果咁都有錯我死左佢

咩年代既歌黎

但係結局要去BBQ喎

94

唔係唔識吓話

公司太多佬 要同佢地打好guanxi只能靠黃色話題

真心唔識

好簡單姐 出賣自己女女 貼晒公式喺台面就得

真人識咪比你講下 三九唔識七 係撚要比你講 個個都好鍾意啊
算吧啦 幫你地爭取到人肉開post機械

慘，我鍾意聽呢啲舊歌

舊歌好聽啊 而家d歌 Call me nuna!!!

就係咁啦！ 我就係比佢咁樣望過
一轉頭發現佢係依個樣望住我 佢鐘意趁人地唔係望住佢先慢慢觀察

麻醬觀察人果陣個樣好可愛 我要爆炸啦

我相信你今日發夢會見到麻

係咪講鳩你都好 睇你點過濾嘅姐 好似我咁 比人笑鳩左咁撚多年 都係近呢一兩年先調整到自己心態

過唔過睇人啦 呢到lihkg 咩撚野都放上黎講架
你呢d係欺凌啦

松岡：姐姐不行了

春菜巴追擊力撐TL不遺餘力

佢飯得好神 又一齊跳過又成日一齊影相

飯嘅頂點
飯嘅榜樣

呢d歌勁啦 唔開心聽佢地好過去聽mm 笑到仆街

麻醬呀
點解你要偷偷觀察我

本身係明星
點玩都得

麻以前好似冇咁自閉
好似依家愈黎愈自閉

我咁睇，雜草同泥俾，你咪又係贏，睇你點睇啦
我呢十幾廿年就係咁正面咁過

哇 今日有青春之光
d人話麻醬把聲好好聽

哇 知麻都更blog
今日係咩日子呀

好幸福

我有佢16青春之光cut 你要唔要

記得佢之前有次 勝手にふるえてろ 嘅 舞台挨拶話
有fans寫信比佢話 「 Sorry 我要由mayu飯轉做早安飯啦...」
mayu：其實我比較想你地雙修嘅

根本唔開心就係要聽返啲鳩歌開心吓，而唔係繼續聽啲死人冧樓慘情歌自虐

屌，笑左

咩叫cut

我讚你巨根巨得唔得

上連登勿認真 反正比人講完都唔知我真身 我ig都算係有真樣 你ig連真人相都無 點會笑到你

笑左
Mayu原來好細 94

我成個月前換左啦 點會冇

係呀 同春菜同年

究竟你個icon係點樣

5年內攞硬影后
可能都唔使咁耐

而家日本有邊真係做戲好 而有好戲拍啦

得唔得

mayu同すず算年輕果批最勁

已經好少了 所以冇咩好爭 等時間姐

松岡茉優討論區

歡迎大家得閒過黎推下post

死仔宣傳 有冇比錢

mm好 松岡好

聽日睇完春水有冇賽後檢討團

其實美波都ok 我幾鍾意睇佢 不過要拍多d劇啦

等你地report 上日文堂睇唔到

過埋聽日mm就少左個人喇 人走不能復歸 以後唯有去大阪啲短大open day睇下有無機會遇到春水

你有機會去佢都可能畢左業

唔係畢業 係升到上u

sor

屌你老母柴崎岳！！！！

笑左

呢到究竟有幾多個會去睇

唔知佢讀咩科呢
學科
現代教養學科
日本專攻
國際專攻
人類社會專攻
兒童學科

專科
日本文學專攻
英文學專攻
家政學專攻
教養學專攻
藝術學專攻

佢提都無提過

讀完短大出黎有咩做

嘩佢想升MARCH?

我地等清一色申請到去日本交流果時 叫佢去八下 所以清一色加油

佢想經短大編入4年制
不過青山應該會識到富二代

女子大學都識到仔 好純架佢

希望佢可以識到個好男人

有間大阪嘅青山大學嘅 春水係讀東京定大阪嗰間

波台好多真野d J圖

青山學院果堆大學短大好近下
我ff佢讀得成書畢業出黎做女子アナ

佢而家已經返緊學
應該係東京

佢之前電台話想做幕後

有 你幾點到？

個個都飛天螳螂

比人起左啦？咁我又要重返校園
但唔係為左溝佢 而係拎SATO電話

點知去到床上面埋牙果一下
ME：春水...有樣野..我想你比我好耐
春：冇問題喔 HOLALA！ 我都有所準備！
ME：我想要麻醬電話
春：... 我冇佢電話
ME： 下唔緊要唔緊要 知醬呢知醬呢？
春：賤人！

佢做得開心就得啦

麻醬篇blog成個細路咁

又改左春水花名做尾形なな

不過佢自拍d相真係唔靚

睇完先檢討啦，我聽日開會即刻uber黎應該趕得切準時到

開完

咁咪可以見到現場巴本人
其實你係咪同我差唔多年紀

知麻醬巴打高大靚仔，應該一認就認到你啦
同桃子一齊成長，你估吓

你地會唔會一見鍾情一見如故

可能一見就好合啪拍

真係柒頭毒撚 唔好期待
我都同佢一齊成長呀

啪

#metoo

我..好痴身架喎..好似麻醬咁痴

我隻豬一拳打死你

兩位

三層更鬆軟

你竟然係豬推 我地一齊坐咁點算

除左隻豬，我仲有知横，唔洗擔心

點解你地咁人一團推幾個 咁唔專一

有啲嘢得隻豬有，有啲嘢得知醬有，有啲嘢得横羊有

可以食幾日

我咪單推

DVD Magazine Sun Moon Game，隻豬著件冇䄂，幾大隻

咁都講得出 知 麻你要邊個

麻

唔洗諗 即刻答 我愛麻醬！

祝你今晚發夢同麻 食飯唱k直落

同麻醬去dating一定好好玩

佢會一路觀察你

2018家族con full score 野村唱cute首歌好有feel

我都會一路觀察佢

可能佢會比想像中安靜 唔出聲望實你

淨係聽佢笑都夠治癒

我實會哄到佢笑唔停口 笑到沙聲 唱唔到歌

冇留意冬con 唱左邊首

都会っ子 純情

可以摸頭殺

哇 唔得啦

點解麻醬可以咁可愛 想一淡含落口

含咩先

成個人含落口

屌第一下係諗到 含啦八婆

你咪睇咁多果d啦

麻醬d手指都幾靚 應該幾好拖

同佢握手咪可以feel到拖佢係咩感覺囉

好似蹺do咁蹺住你

我咪係佢下個do
咁佢都幾痴身

重點喺最尾嗰段

你地唔使出街架，1晚14頁=,=

今日算慢

都唔係拖麻！

我發現自己仲未拎戲院飛 好緊張

我上次係去到先即場拎

睇呢度啲reply就知幾時天黑幾時半夜

著到好似キャバ嬢咁

又up錯圖

排版果個係早安黑？

點分，朝早痴線，夜晚再痴線d?

唔記得左幾點睇tim
好驚我會喊

但最驚係可能會有好多女仔 好緊張呀

似早安飯多啲 呢啲圍內先知嘅梗

朝早冇聲 晏就陰謀論 下就2ch 6點後狼 8點開始ff
10點打後色情

你去睇愛理? 肯定多女飯的

聽日去睇春水畢con

依家先睇關 果個節目

係咁吹奏早安

依個先係節目黎架麻 屌！ 之前吹奏櫸板果個on9

日本巨躝

佢係去戲院睇

上個月先衝完 今個月點衝
同埋我係細場狙擊手

之前嗰個似係吹奏個編舞多過吹奏欅坂

櫸坡係破壞神呀 分明破壞你早安創世神d野啦

最尾組曲麻好正

愈黎愈淫

松岡好勁 一挑10
係咁宣揚 果然係真飯

原來中澤一入組就24歲

好早就要走

過唔過25歲

松岡勁好 唔比佢地剩係介紹三個改變歷史既人

真飯

做到佢咁 又可以幫早安 真係不得了

佢係唯一一個破到25魔呪嘅成員 差唔多28先走

其實我到今日都唔明 goto maki有咩咁勁

有冇人解釋下佢勁喺邊？

但我見佢成日好high咁介紹，全場都deadair 如果佢唔係人氣高，應該會比人blacklist

依集野勁好 focus喺早安音樂上面 而唔係其他果d個波有幾大條腿有幾長 早安係artist

人設係瘋狂飯 好可愛

聽日戲院轉播仲有冇飛？
唔知點解覺得會有og
唔去心掛掛 依家瞓唔著

網上有得睇

把聲改變左淳君作歌方向 又有個性 金髮美少女 得一個人入到嗰期招募 仲有嗰陣mm多人留意 日日吹奏又有bonus

16beat! 麻成日研究淳君d音樂理論

去戲院是但買張飛入場，然後扮去廁所偷入mm場

好少見女優會咁樣玩人設哩啲
佢喺綜藝入面似搞笑藝人多啲

咁你覺得佢靚唔靚 唱歌同跳舞勁唔勁？

定只不過係一個做到話題性 係成功版既小春/Maria

松岡做過おはガール 啲綜藝感都係嗰陣練返尼

可能佢係女優 好易入戲
或者佢真係做番真正既自己 早安死忠

哇 佢個16beat理論分析得幾好

加強動感 原來隨左跳舞 唱歌果時都可以套用

同一句歌詞唱出黎都唔同

戲院睇有氣氛同正好多
屋企冇影音室
同埋本身聽晚唔得閒要同親戚食飯
有鞘師嘅話真係唔想等人repo/睇錄影
打死都要睇生放

佢係真係有料到 有樣有唱功有舞功 畢業公司仲比佢單飛 如果唔係佢細佬搞壇野出尼 佢使鬼咁快走 佢係慘嘅 細佬又犯法 老母又自殺

想睇咪睇囉 唔好比自己後悔 come

果時佢進步得超快
幾隻歌就已經幾十level咁up
潛力勁高

笑死 松岡上次咪同佢地合作既

一去到早安就捉佢第一時間練16beat先

不過最強肯定係ayaya

笑左 松岡話 hello妹妹入面好多都好憧景愛醬 仲叫佢做神

我之前都有咁講過 同松岡同一個source

愛醬真係辛苦你了

あやや直接轉左型做歌手

原來愛醬把聲爛到依家都未好番...
連把聲尬獻埋比早安

佢真係歌舞全能 依家早安都冇一個全能

返唔到全盛時期嘅唱功 但都仲係勁野

睇完節目吹奏 愛醬唱歌真係幾勁
佢分析技巧

淳君都幾鐘意愛醬

Riho真是可惜了

第4次早安進化會唔會係麻醬帶起？
變左色情少女組

夠晒屌打早安18
好可惜

愛醬最近都吹奏麻醬

原來淳君d歌死都唔loop 所以咁唔洗腦
但聽多幾次就入到腦了

嗱48黑黑地 乃又開始飽和 欅又有漢字平假之爭
係hp嘅機會啦

但係而家mm對比其他團都仲係高實力

48係黑晒 松井已經痴左線

知醬一入去就要玩formation
記走位記動作 佢應該會痴左線

鄉女輕鬆咁多

我睇左佢短interview 佢做乜撚？
真係勁黑人憎

mm王道組
天使武鬥組

打江山去

仲有juice juice呢

要追返隔離po

平均值高左d組

jj歌姬組

個哥仔講得勁好
Hp係優等生學校

基本上唱跳實力都唔會差得去邊

可惜實力同人氣不成正比

如果要同46/48鬥
唔可以單靠早安

要成個hp一齊推
人多鬥人多

Hp總選時代 出hp sinlge

松岡識玩 識叫人去live睇
早安都係live最吸引
實力既野 早安冇得輸

總選好垃圾

佢地同兩個男夾 練舞果段勁好睇

好鐘意睇早安練舞 石田真係練舞師咁 係咁教人

哇 知醬個妝好靚

唔得 麻醬世界第一

riho走左 就要靠大石教舞

已經叫果兩個男走晒center 根本佢地已經算易走位

點解會跌左出後
衰妹有冇帶bra

知醬個妝好靚

但係麻醬係咁

搞乜咁大波

本身都唔細啦 呢排又肥左 啲肉生啱位咪咁

聖夠大波 又唔見佢

係咪麻個bra太鬆

唔想佢係咁彈

唔係麻拉低左件小背心先有溝咩

落雨

十期巨乳

我要帶傘 大唔大雨

唔大
好多人

點解佢要拉低

死啦 我仲諗住慢慢出

可唔可以影下人流

仲多過尋日

睇嚟今日個6/20抽選應該都好快賣晒

6點幾已經500幾人

其實我諗住走 去東京店算 但都係排咗

禾珠
隔離豬黑post有集合post 有興趣可以追下

鄉娘輕鬆un吓un吓又一日

屌你廢老

睇完勁撚霸道條友 不過都好 自相殘殺了

橫山絲到左未

花生既野食人地就好
食自己既就不了

8年前開始推佢 前幾年出左坑
睇住佢開始精神唔太正常 就成日想佢卒
見到佢前幾日走火入魔喺台搞鳩同事
安心轉黑

有啲得人驚

冇理由咁多炒家

好彩hp大多數都教得好
衰極都係fujidon 小春
冇#1呢d極品

#1啫係禾珠

真心愛春水呢可能

睇idol都係想開心
48俾佢咁搞真係molamola

尋日睇有唔少
紅藍色好多
反白好少

都係hp好

笑到仆街

所以我鐘意睇天使成班癲婆

#1 #wic

MM巴幾點去

你講對比出面嘅團定hp團

都係鍾意睇d推同同事和平共處多d

如果淨係計唱
屌打椿工

椿有咁差?
等同拳個合同con出碟聽下先

好啦 大家食完旁邊d花生啦 今日開開心心歡送春水啦

有邊個去戲院睇

心靈上支持

無聽過樁d歌
覺得顔值好低

應該1點到啦

谷本，小野田

感覺上呢團應該比較少女飯

呢兩個正呀

介紹下邊度正
好奇

唔掂wor
唔係我啲菜

唔洗爭食

你同我爭緊

只承認屎忽鑒定師 其他不了

疏，我要一三五，你要二四六好嗎

屎忽鑒定師係邊個

比一日黎得架啦 我一三五春菜 二四六玲音 星期日比佢

佢d表情好似正常咗
雖然唔好呢type

茉麻先係

谷本好似摸灑全部人

全部人指全hp？
茉麻都摸唔小嫁

HP

握手時ff間接摸自己推

聖呢張寫晒春水出道到而家d碟

暗串半張a4寫得晒

我同盡做巴

電影 : Morning Musume. 20th Anniversary Concert Tour 2018～We are MORNING MUSUME。～Final Harumi Ogata Graduation Special

好慘 去到邊都錯名 一陣睇住戲飛都錯名

咁都比你諗到

諗咁多做咩，準備識女飯未

真係好撚痴線 咁都錯

淳君巴 仲有位呀 買啦

我個心得麻醬架炸！

一陣番到黎又話識到女飯

Harumi ～

D 04 05 10 11都ok 我坐過咁前

我本身係對比出面啲團

匿名巴我到左 你黎琴日排即日劵果到
我認到你嫁喇

有d後悔 佢個細院幕勁細 我屋企仲大

究竟你屋企有幾大

咁應該你開團 巴打們去你到睇嗎

相認一刻

好cute cute

呢個有follow開 之前見到佢畫天使畫得好可愛

踩單車先出到花園

利申：ff

巴打們...

值千金

仲有呢個

好搞笑 個面

去你度睇better

都冇live stream

佢又畫到個神髓出尼

想問下幾萬個po前好似人有po過申請bsスカパー網上睇個條link仲有冇？唔想逐個po揾

isakura

要自我介紹先
Agonna岩岩入坑？

我好似之前mm con見過MM巴，型仔黎

仆街已經中毒中到睇到agonna就開始哼首歌

同台灣果個一行一色有咩分別

ハロヲタズラブ

都話鐘意maria都係自信型男

毒柒就鐘意知麻

自信型毒撚

好 陣間walkin
唔知點解上唔到佢個網

一陣見 你會唔會著淳君露胸裝

好期待一陣多唔多女

已與M巴相認

25歲金融才俊父母出3成首期 600萬買292呎港島樓 指有樓才是人生勝利組

香港好癲 月入6萬都係住292尺 勁細

小妹見到mm巴出晒水

你冇驚訝佢高大靚仔
姐係表示你都係高大靚仔

連登多偽毒完來係真

Mm巴出名型 我都想瀨佢面豬燈

尋晚瞓覺發夢夢到俾do咀咗一啖
明明平時冇FF過任何嘢
但發夢會發到 仲要兩次都係do
上次係同do見家長 真係好on9

隱性受

其實你需要巨根吧？

我淨係夢見過梁川

我秋元康

6萬都要老豆老母幫手供

春水推一個
我係悲しみトワイライト個張單入坑 都成10年了

btw isakura申請到了 多謝各位

搞到啦多謝巴打

春水

我哋都好期待見到你嘅一面

我荃灣JJ都唔睇好似好狗

春水畢業之後會推邊個?

你真偽飯

唔使返工咩，同埋買左30號CON，費時又使咁多錢了

講笑 我都唔睇 上堂

The sky正好多 我都成日去睇戲

多d上黎吹水啦

老飯大歡迎

原來真係會有人睇依個post而冇出聲
咁我d ff咪好多人睇到
恥ずかしい...

唔好咁講 我會匿埋

未決定 有咩推介
但係一定唔會係maria
我以前推sayu 之後一直dd到鞘師卒業con
俾春水既笑容吸引左就單推佢

係 好葡萄你

之前我鋪左條免費link

好多牧野黑

我唔係宿舍比唔到

邊個黑救世牧

春菜囉 さゆ接班人

上得水我都預以後加入埋一齊吹水
但係你地真係推得好快 成日半日冇睇又開新po
btw我係由大家黑maria開始追po 睇得好開心

咁開心 見到你開心 黑下佢有咩所謂

我頭先翻睇到第13個po終於揾到
無限感激

我一陣入戲院係咁大叫 麻醬！！！！！
我相信佢個耳返唔係聽自己枝咪 而係連左落戲院

佢一定係專登要求staff咁做 如果聽唔到我叫佢個名 佢就表演唔到落去

麻醬好任性

新人 : 呃.....我都係做返CD-ROM算......你慢慢

講真見到呢張真係心郁想同春菜
多得佢咁照顧我春水mental 雖然都係阻唔到佢走

點解會有咁多牧野黑

夜d先黎料啦 嚇親人

一陣現場巴 開演前要餵左我食藥先

或者我一講野 你就用你既方法阻止我講野 塞 住 我

今日有con睇太興奮

正所謂 雙haruna同氣連支 我好努力反救世牧

而家先一點 已經咁猖狂

咁係女仔都唔中意扮野既女仔既

因為牧野搶左春水畢單center

我對佢冇乜感覺
好多嘢都係キャラ黎姐
但唔會想推佢

原來係絲 我想收番岩岩d 變態ff
原諒我既無禮 唔好驚左我

睇埋今晚你老婆表現再考慮下推唔推佢啦
好驚我一話推佢會燈到佢卒業
話晒佢都差唔多夠鐘

無計佢個角色設定係咁 私底下應該正常好多倍 最驚係私底下先扮晒野嗰啲

まりあん～loveりん～です

私底一定係真心膠 笑死人 佢答佛羅里達 笑到我

但係佢個感覺真係同sayu momochi唔同
睇佢個blog係真係會嬲 硬係做多左咁

諗起乃團大頭

唔會啦知麻醬巴

hard sell棒球 同麻醬係兩個極端尼 一個日日出po仲硬係瀨埋去棒球度 一個佢想出po先出

我頭先都八啩咁睇咗幾篇blog
真係點都有棒球

真本性已敗露
成十幾個post都充滿住我d ff

同埋有時候係佢講野個口吻呢
硬係分唔到佢係咪真心 所以推佢就真係不了

不過我又覺得無所謂 起碼比我知道佢真係好鐘意棒球 邊黑得落 之前yt有段maria仲未入hp 同老母去睇波嘅片 應該好好好細個已經睇開

出得黎行怕咩啫
我地做得wota追得idol又點會唔ff 係咪

點都好過小春嘅

如果佢今日有種講講下春水講棒球一定打爆佢個嘴

所以我都唔buy小春 搞到sayu當年咁大壓力

好溫暖

差d冇左條眼眉

希望佢俾翻幾分薄面我推

上次地元場試過
佢地叫12期對春水講感想

然後其他成員都唔知點比反應Maria

まりあ： 希望春水努力讀書！ 好似xxx選手咁努力 打出全疊打！ yeah! 多謝大家 我係Maria lovinling des!

係咪有聲

春水地元?

mm呢條路仲有排行 比啲時間佢學精啲

好多時真係情願佢唔出聲
沈默是金 如果佢唔係事事開聲做多左其實冇人會唔歡喜佢既 始終佢又真係有顏有body 個outlook對mm真係有加乘可以吸到飯

如果講感想都瀨去棒球度又抵比人屌嘅 希望今日佢爆喊唔記得提棒球

Yes 大阪我睇果場

其他12期都冇野同春水講 都係講番自己野

一陣今晚佢真係咁講就好笑

其實我都幾擔心今晚ceremony會搞到好尷尬
話晒我推咁內向同大家真係唔熟
睇佢卒業紀念dvd嗰陣
見大家都唔係幾講到野比春水 真係有d鄧佢可憐

下姐係12期全部人都淨係講自己野

麻醬好努力照顧佢架啦

當初都係麻發現春水有異樣 先同25豬講
25豬身為同期 佢都冇關心過春水

究竟美希同春水算唔算熟 定係我一箱情願以為佢地好熟

Supoose 開題果個 （唔記得係聖隊定春菜）
地元最尾mc 想12期續個單獨講野比春水聽麻

應該係感動 有熱淚 多謝下佢 祝福下佢都好

點知12期3個都冇咁做 勁hea講兩句 又變番自己野
你會feel到佢地好似有部牆 專登唔去touch到春水咁 點到即止

然後段mc又變左搞笑

美希講得最多春水 但係講既係 春水喺現場會一直唔肯同美希對眼

美希嬲嬲豬 話唔明點解自己好努力同春水對眼 春水眼尾都唔望下佢

咁算唔算祝福

連美希都係咁

美希呷醋 睇得出佢好重視春水 當佢係fd

春水同邊個熟d
春菜? 知?

25豬直頭唔記得佢講乜

因為mc位開晒燈 掛住同知對眼都唔出奇

知 知醬個blog瘋狂連po春水好多個月

有人陰謀論話係佢對公司不滿

麻醬同春菜真係我心入面既大恩人
真係好在有佢地撐住春水咋

羽賀就算啦 佢始終仲細未夠成熟
未必識俾意見春水

好多開題都係春菜開 不過有機會聖

美希應該又係啲好痴身嘅人尼 之前合宿麻話左佢一句 野中はベタベタしてて気持ち悪い
美希爆喊

美希內向友feel 應該今日講講下失控有英文

我自己解讀就覺得其實春水美希由一開頭就已經係相親相愛
但係之後公司推美希 春水覺得美希向前走遠
就產生左距離感 所以先至疏遠左

我諗其實春水心入面都有小小妒忌美希嘅
明明大家都係素人入嚟 美希唱歌叻咁多又上到位一
就算不自覺都好點都會將自己同人地比較
而美希又神經大條唔係咁察覺到人地既心境變化
好多時候女仔之間嘅友情就係咁慢慢變淡 其實都好sad

自己寫真開賣都係春水佔相大部份

佢真係好錫我推 Wharuna

淨係希望春水走之後仲會繼續同班成員有聯絡

好透徹

最後成個12期都輸左比Maria

美希先outgoing

表面 硬係覺得佢未表現晒出黎

點解我又冇睇過既

麻會話人痴身架咩

其實12期真係幾似9期 開始有同期走先至打向心扉
希望佢地私下會約多d啦

不過我諗我推都係同春菜知醬出街多㗎啦

出現悲劇了！

去睇Con既大日子發現屋企D底褲唔見晒

唔通今日要真空睇畢Con？

你屋企本身唔著架

好似前晚係chinami ig見到話佢同美希食飯
我都嚇左一跳 估唔到佢地nba之後熟到會自私約

要換條新既出街

気持ち悪い好似係2ch班自己講 中左伏

印像中好似係dvd magazine黎

In 麻 I Trust

前面一日 後面一日 反轉前面一日 後面又一日

你咁講想點 ? 想一陣手足用咩目光望你下面?

坦蕩蕩

咁同屌自己屎忽有咩分別

我一激動就會...

一陣佢地獻花 我驚我會....

透氣

希望一陣隔離唔係女飯

入左戲院唔敢上依個Post 可能隔離坐果個都係CD ROM

但想同巴絲一齊坐 同識既人一齊睇開心D

邊度搵番黎架？

我中

條白邊
PS技功差到

真係麻簽名？

依張咩黎

買通常版送成員簽名海報

但我覺得似羽賀

真簽名定印上去

咁應該係羽賀 我中左加賀同羽賀簽名

豬豬簽名都幾hea下，上面個張

2個都無人要

有少少似寫akane....

25豬個簽名最尾有條豬尾

之後麻知佢喊有呵返

翼尼架

有嘅 我岩先見到有人著加賀溫泉件T

加賀起碼唔肥
肥真係會冇人氣

麻本身無諗過話佢 9成係麻唔識用咩字表達出尼

呢張係咪牧野 個fd中

期望佢呢幾年會瘦返

見唔見有個棒球棍

我醒起有集dvd magazine係學校主題
maria好似都知自己係受人憎嗰type女仔
同大石寫毛筆字嗰陣講

好大隻ま同あ

咁肥點飛都起

上面果張簽到咁HEa 分明平時態度都係咁

依D簽名通常細既簽勁多張

字大＝自大

佢嘅安慰最後係俾多份雪糕
我嗰時覺得佢真係小學生

知麻醬巴
你陣間係戲院有咩依郁我會一拳打死你
超 級 無 敵 我 愛 你 ！

肥嘟嘟rihoriho幾得意
香音肥返嗰排其實都戥佢開心

你望實佢下面咪比佢亂黎

Red bull送你一對翼

真係勁hea 搞到我都唔知係邊個簽

諗起之前睇美女學9期4個練簽名
riho簽名畫條魚
嗰陣佢地細細個好得意

大家睇得開心啲

肥返就畢業

我自己個簽名都係越簽越核突 重複簽好多個名就會咁

香音好有媽媽feel

剪

成程望住我下面

佢依家都成日派糖

勁Cute 係佢對其他人表示愛 既方法黎

然後現場巴一陣Report

好有率動 跳得好準 有16 Beats...

有16 beats我好想睇下 30號表演

真·特技

香音感覺好好人

人緣都好好

買飛

乃木可以係台灣7仔出現 點解mm 天使果d冇

買硬 驚你唔表演啊

要練埋formation dance走位

點走位得你果條

出門口了 準備去荃灣

要有幾多先做到formation

想學麻醬果招原地自轉

GAY

好恐怖

我唔要1001 中左唔開

屌好想睇 講到勁吸引